請勿放棄思考 阻放工必然為假行動

運動中精神緊張、面對惡劣環境
連登又遭大量入侵及風向撚

請保持冷靜及持續思考
可能諗完都會中伏被帶風向
錯唔緊要
努力唔好錯下一次

例如咩阻人放工
一諗都知冇目標
阻返工係為左幫人罷工、留人喺屋企
阻放工人地瞓公司、遲返屋企
同罷工目標背道而馳

又例如狂屌大學海關post
屌係冇用
溝通先有用
我地唔係支那、支港
我地係識得協商

我知道好多巴打棄左lihkg、只用tg
但有睇嘅巴打請持續思考，請勿放棄用腦

請勿放棄思考
我地唔係冇腦偽進

明顯係
放心我見手足都唔打算理

推

做多咗啦班狗

Tui

邊撚個阻我放工啊

［行動］和理非升級解困局

得罪講句，阻鐵路阻人番工都係廢
番開工都知俾馬路交野最影響生意

認同，明知入夜危險
就算唔係收工個班，和理非師奶婆婆伯伯都要返
冇目的阻塞只係浪費人力

阻人返工返學OK，但係阻人放工放學一定會令人反感

野都做完，對香港經濟0影響
大家唔好on9

岩 休息啦撚樣，新疆仲有位呀